有無人見到啲包裝食物就好想大大力揸落去

有時見到啲包裝蟹柳呀，蛋呀
就忍唔住想揸爆佢

見到靚女對波都會

比68包裝過嗰啲

個bra就係佢地既包裝

揸爆蛋 你呀哥睇av咪唔會漏聲囉

68

好想大大力咁揸呢條栗米

屌你老母

我代表全人類屌你老母

對唔住大佬

一粒一粒咁撳爆佢

68唔啱大波妹姐 你又唔啱

鐵蛋好鬼好禁

PeachJohn

食飯呀屌你老母

金菇個頭

終於有同好
我都超鍾意撳

識貨

估唔到金菇都可以撳

你開喺吹水台係咪唔想有人見到

咁應該開係邊呀
高手教我

創意